熱血時報主持: 好多靚妹離遠見到我就衝埋黎問我挪簽名同買我書

11:00開始

配過副眼鏡啦

呢隻老熱狗好撚出位嫁, 次次清算罵戰佢都撲出黎做爛頭卒, 唔講以為佢係秀姑隻狗

做得熱狗都係騎尼怪